其實香港地要發達有幾難？

首先用一年時間收集香港市面所有$1硬幣
假設有十萬個 ,你已經有十萬蚊
到時候你己經monopolize左香港$1硬幣市場
咁就會因為罕有而升值
呢個時候你用兩蚊賣個$1硬幣出去
仲要指定用$2硬幣收返黎
咁就順便monopolize 埋個$2硬幣市場
到時再因爲罕有而升值
再用五蚊硬幣賣返個$2硬幣出去
即係話你而家已經有一百萬
如此類推
到時你想買咩樓都得啦
所以話香港地發達真係話咁易

建議大家用英磅
賺得仲快

幽默感呢家野，我好肯定你冇囉

講真，二百萬話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就440蚊，再去信和買VR咸碟連VR，三上悠亞一套30分鐘VR影片都只係140蚊，加埋一部VR就3140蚊，同佢講大量買打個折，應該買到700set以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

運到上廣州你手上仲有500蚊，去買包紅雙起8蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，400蚊唱2000蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

以前啲商人冇乜資本就搭巴士入城，你想舒服啲就撘的士搵佢講既地方。然後搵間殘殘地嘅成人鋪頭買哂2000蚊飛機杯，比唱番黎既假人仔佢。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，加上而家科技發達，好多大陸人都更加追求真實感。而家大陸人消費力上升咗好多，你d架妹同鬼妹VR碟一定勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一set賣佢5000蚊，一路賣一路收錢之餘再推啲新plan俾佢地，話加多300蚊送埋特選飛機杯。

賣完50set，你應該已經賺到125000蚊，扣除成本，你既高達利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你不斷重複，你既複利率收益已過百億，直接揸住呢百億番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去北京做假新聞，話你間公司準備俾最大遊戲發展商收購，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐4000萬比港大醫院拎個名人身份黎做，再洗3000萬登報紙、雜誌、車廂廣告支持高鐵同為發展中國夢而努力，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等高鐵通車。你最後需要既係一個時機，等高鐵有問題時，你捐成副身家上去重建，然後係街食二手飯俾香港傳媒影到，舉世讚美你，半年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候你拎返自己之前登落嘅發展中國夢嘅海報，去搵習近平，佢係現任中國共產黨第五代領導人，你拎呢張海報出黎話你再幫助唔到佢實現中國夢，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，以及為中國所有人民帶來好生活既鬥志，結果拉人隊幫拖栽培你，以佢既影響，你足以成為下一任中央領導人既接班人，去到呢步，唔洗再講啦...

on9
直接all in 我利贏歐聯仲快啦

On9
All in贏英超啦 又唔係未贏過

R聯賠率高d

我不如場場買利記

諗唔到有咩破綻

誠哥已經霸左2605.2億個一蚊